民建聯班垃圾又出黎搶屯門公園光環啦

巴絲打唔該入去轟炸班垃圾呀

我無野講 我要投訴你

可恥

推

成功爭取民建聯支持抗爭運動

啲廢老幾時先睇清楚佢哋平時點做嘢，次次都係有晒結果先全力爭取光環

dab真喺無恥到爆

快d forward晒俾d毅進睇啦，當日佢哋咁辛苦係公廁陪個大媽幾個鐘，而家民建聯一個唔該就踢走佢哋

push

Tuen mun人做野啦 唔係比佢地搶到光環下話

要去屯門公園向d伯虎宣傳下dab既德政

文宣唔該周街係屯門貼民建聯喲德政

關佢地咩事?

report fake news啦

民建聯用10年終於成功爭取。